\section{Толщина бумаги}

\subsection*{Задание}
Определите толщину тетрадного листа из вашей тетради.

\subsection*{Указания}

Используйте метод рядов. По результатам проведения эксперимента напишите подробный отчёт.

\subsection*{Критерии оценивания}

Этот эксперимент обучающий, он не оценивается. Отчёты по нему лучше проверять особенно подробно, выделяя все ошибки.
